借過廿幾間一線二線三線財務你問我答

簡單定義一線二線三線財務：
一線：環聯成員：銀行，UX, 安X 果d
二線：唔上TU既財務公司，好
三線：扣底收手續費黑財，20-30%不等，通常都係厄你上去先： 有幾間google 賣哂廣告： 高x, 千x, 我知道好多後生生上左去都中哂伏。

仲有最後叫電話數,千其唔好掂！息口高過法定60%，實拎6，7成，即係借3000, 拎定2100，仲要7日，10日還一次，借親死路一條。

借錢實在太多陷阱，月平息，罰息，TU跌分，要打電話比屋企人，拎你電話偷資料等等

仲有追數問題，太多陷阱。

想知問我

講下原因
總數
清曬未
點清

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

借咁多次做乜?

男人借錢離不開都係炒股賭波，我就借黎炒牛熊。赢粒糖，輸間廠。好彩自己收入唔低，最後都清哂，但都捱得好辛苦從此斬手指唔炒股。

賭仔心態，借左一次炒牛熊輸左，就心有不甘再借再博。炒牛熊同去賭場一樣，三更窮五更富。愈借愈多最後咪好似雷曼咁爆煲

最平借過幾厘息？

你一線果啲唔係二線咩 一線係銀行喎

樓主講緊一線財仔

點樣追你數

息口唔合法可以唔還？

還晒之後，個TU要幾耐至上返去A?

借得多財仔係成就黎?

銀行都係財仔 只係唔會咁鬆
二線u乜 安x果堆二線嚟 本身就高息口 但一樣受政府睇住 有牌 跟法例
三四線就

簡單講 樓豬所講既一線 老破就大致完事
二三線就破左都要死返舊錢比佢

破咗產咪可以，但人地都會唔合法咁搞鳩你

黑財真係
但都見好多人上去借。好多 現金出糧 無糧單果d
黑財真係唔好呀
利申：仲輪迴緊 希望今年搞掂

總數幾多 收入幾多 還左幾耐

應該係唔合法息口可以唔還 但人哋唔合法搞鳩你

借錢其實需要啲咩文件
成日係到諗其實人地係咪只要有你
身份證 住宅證明 電話號碼
呢三樣野就可以無限幫你去唔同財仔借錢
連真人露臉都唔洗
有冇人可以答到我

以前可能得，而家唔得了
最起碼唔駛露面果d，如果批左比你都一定係入番申請者本人銀行戶口。 所以而家厄人話搵快錢果d都係要你係銀行拎番舊錢出黎約出黎比cash佢，拎完就會係whatsapp wechat block 9你失蹤。

我而家都財務相關職業。真係見過勁多靚仔靚妹信搵快錢借錢唔駛還果d，同一日問幾間財務申請貨款，批左之後係銀行度拎哂cash出黎約出黎比哂騙徒，結果成條數要自己還，個tu又差哂，搞到要破產。

最賤係之後d騙徒知你還唔掂就會用另一個電話sell你去mk某一律師樓度申請破產，正常萬幾就搞掂，間律師樓收3,4萬，仲講到明無得refund.

大家真係要小心，唔好再信所謂快錢

班大耳窿係黑社會黎，黑警一家 你懂的

非常感激師兄長篇大論回答我既問題

回應返第一條問題
咁即係所有一二三條財借錢都一定係銀行過數做證明?
一定唔會係畀現金?

好似邦x，安x果d要上分行簽約都係拎支票，銀碼唔大好似都會出現金。